{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 돌고래풀하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数は予約の際に予めお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 特定ペンションを除いてはペットと一緒に利用することはできず、これによる払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に炊事道具を用意してくることはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、固定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際の人数の追加、入室案内、予約特典、IPTV/WiFi、プール、カラオケ、バーベキュー場、ペット、駐車場、子供のおもちゃのレンタル、すべり台、火のあざなど様々な利用案内も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は予約の際に予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "特定ペンションを除いてはペットと一緒に利用することはできず、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に炊事道具を用意してくることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、固定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内が提供されますか？",
            "answer": "入室の際の人数の追加、入室案内、予約特典、IPTV/WiFi、プール、カラオケ、バーベキュー場、駐車場、子供のおもちゃのレンタル、すべり台、火のあざなど様々な利用案内も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 508
    }
}